有冇人有社工電話

我地可唔可以叫一啲出名既人，例如明星係佢地ig /fb 放社工電話，叫有諗過傻事既人打電話上去。
唔想再見到有人犧牲

知道手足你嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

推